其實D西毛/鳩毛係用沐浴露定洗髮水？

大家平時點洗？

剃咗佢

我白虎用開沐浴露

用番梘

射d精出黎洗

鏹水

大家有冇用埋護髮素

用開囡囡口水

吓
有洗鳩水架喎

不嬲沖廁洗埋

咁d毛咪好臭